我覺得Cuson同Caca分開或者真係命中注定

女人同男人真人係好唔同嘅動物

一般女人從懂事開始就需要一個家

由拍拖到結婚再到生仔，女人需要不斷將自己生命付出

一般女人去到咁上下年紀就會將個寄托放係仔女到同相夫教子，而唔係性/玩樂。

而生仔會對女性心理改變，由於荷爾蒙影響同社會角色改變，會產生出母性，對家庭更有責任感同敏感。

所以生仔維持的確可以婚姻（子華神講得太啱），所以Cuson同Caca婚姻失敗或者真係命中注定

不過可惜Caca無得揀， 加上可能性格港女又貪玩，婚姻維持到咁多年其實都算係咁（我估真係漫畫嘅影響力令佢唔敢亂黎）

無仔生真係原罪，培養唔到母性，個格又愈來愈港女，真係惡性循環。

雖然派帽可惡，但係諗返轉頭無仔生嘅女人都幾慘，真係命中注定好難揾到另一半。

Caca無仔生外貌又唔出眾，Cuson咁都唔飛佢真係佢福氣。

揾個27歲嘅小鮮肉佢又爽得幾耐吖，幾年後佢就40歲啦，30歲嘅男人正正常常都揾個廿幾歲啦，加上Caca無仔生又港女格，揾個廿幾歲嘅條件好過佢嘅唔好？

唔係話女人唔應該揾幸福，但係都要有咁嘅本錢先得架，廿幾歲大把時間你揾幸福，40歲應該揾歸宿架啦。

Caca係錯，但其實都有原因。希望Cuson最後揾到個啱自己嘅女人（最緊要有得生）！！

你啲POINT真係弱智到駁都廢事

唔覺得你好醒喎

十足十婆仔講經咁

劉青雲郭藹明咪一樣無生...

人地有錢呀嘛

大把藝人都無仔女啦，又唔見佢哋個個離晒婚？
就算你有仔女，無責任心嘅話嘛一樣會出去蒲、出去滾，到時仲會覺得仔女係個負累，更遑論投入感情。
18歲就想結婚、30幾歲都夜夜笙歌嘅女人我都見過，
一個人幾時定性，係睇佢本身個格，同埋有乜經歷，唔一定同年齡掛勾，
生仔繼而培養出母性係定性嘅結果，而唔係定性嘅誘因。
更何況如果一個女人又老、個格又衰、又無生仔，個男人都未嫌棄妳，妳走去嫌棄個男人？
「無生仔」唔係一個卸責嘅藉口，反而顯得佢身在福中不知福，更罪加一等。

你個標題本身已經起得衰，睇落仲以為你話佢哋好似愛情悲劇咁有緣無份，
而家係CACA勾佬，咳神做錯啲乜呀？（如果你知道內幕歡迎提出等連登仔炒車）
呢啲女人咁嘅閪格，換作同其他人結婚都唔會有好結果。

Caca同樓主一樣 都係臭雞

生唔到其實可以領養
再唔係就人工受孕/搵代母生
想要小朋友嘅點都可以有方法有

擺到明條女未玩夠啦

都唔知你想講乜, 即係因為冇生仔, 所以冇產生出母性, 所以派帽?

求其揾D野合理化個行為

第一句就就已經可以否定結婚呢回事

類似啦

依加我講得唔合理咩

散左酒氣先出POST啦仆街

係

剩係同意港女性格嗰點

藝人根本唔可係做例子

唔啱就唔啱架啦，無話果咳神有做錯，但係可唔可以理性少少討論？

唔通每段婚姻嘅結束都係背叛咩

我有理性分析caca傻，但唔係有第三者就話人臭雞。

成十年情呀，我唔信無啦啦見到個𡃁仔就飛甩咳神，佢地之間嘅事你地又知幾多呀？

有邊個人錯係無原因
你去赤柱問下有幾多人犯法係無原因

一個因素會導致其他問題呀，諗野可唔可以全面少少？

系

無仔生既女人真係好慘
日日俾人渣支槍指住逼要結婚再去偷食

1.點解藝人唔可以做例子？
2.咁佢哋之間嘅事你又知幾多？十年情？係一齊喺十年啫，你又知CACA有投放感情入去？你嘛一樣靠估。

無聊，本性係雞格改都改唔到架啦，天生淫蕩做唔到個賢妻就做唔到啦

係錯, 但係有原因

咁算唔算錯?

錯就認啦屌你老味 係度兜

我諗真係要等咳神出黎，你地等炒車啦

一個女人要玩外遇根本唔洗咁高調，大可以一邊住咳神，一邊偷偷地同條uber仔搞野。會唔會ig post晒相呀

偷食仲會post ig？你地班連登仔會唔會太思維簡單？你估caca會唔會豬成咁？

一邊留住咳神，一邊玩小鮮肉唔好？呢啲先叫臭雞囉！

師兄識波

原來佢已經好高調? 咁無問題既做乜撚野del page

On9 到
合理出軌
臭閪到你

你地班友咁on9走去人地個post 洗版，比著你唔del post?

呃人感情, 俾帽人戴, 分人身家

而家扮受害者

乜撚嘢命中注定 ??
女人閪痕就生理問題，男人鳩痕就禽獸？

你啲咁嘅邏輯都夠膽開post啦，人智商真係無下限架

________________？你地班連登仔會唔會太思維簡單？你估______會唔會豬成咁？
樓豬個世界一定係覺得所有人諗嘢都係一樣
btw 小鮮肉你老母呀

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

唔好咁ON9啦 條女係要派帽就係派帽
未玩夠就係未玩夠 有個仔又點

利申 過來人

係做錯就係錯，咁都講好說話
依加全世界付出既係得女性？
婚都未離咩都未講清楚就去偷食又啱？
呢個臭雞食完又拎，付出過d咩
佢青春好撚值錢咩，咁男人冇青春架咩
就睇下佢離婚會唔會分人身家囉
你咁撚撐人，臭閪

派帽就係仆街

一個人殺人，一定有得解釋架，背後一定make sense 架
maybe殺手家境窮 , 又冇人關心, 冷血成性

解釋到咁又點？
解釋到就可以殺人？

屌你d女人個腦真係裝屎
唔怪得世界上最top既，永遠都係d 男人
好心冇腦就乖乖地做cd rom

caca你寫哩個post真係無撚柒腦

cuson年中父親去世，你就七月開始蘊釀
九月撻著，偷食，一腳兩船

結婚九年，唔係九日，做人點都要為對方負少少責任同留幾分面子下話
你感情淡，ok
你對第二個有feel，ok
但可唔可以離左婚先搞第二個呀
你係人定係畜牲呀，人係識控制自己條陰道同賓周架
唔係見到啱feel就擒上去屌架，戇鳩

你離婚後，話撚知你自己上網直播做性奴肉便器，who fucking cares
但你仲響段婚姻內，高調同第二條佬出軌
caca yu你有無留低半點薄面比一個同你相處九年既人呀？
你老豆老母有無家教你架？定係佢兩個都係畜牲黎架？
男人最撚忌唔係無錢無女無事業，係戴綠帽呀！！！

屌你老母臭閪，仲要響度出po幫自己兜
真係著撚左，臭閪賤女人！！！

樓豬真係港女既典範 港女都算仲要無腦 講埋啲濕鳩point 駁都廢撚事

淨係發哥發嫂呢個例子都秒咗你啦樓主

係咪有野爆先樓主
如果真係有內幕又唔怕炒車呀

根據樓主嘅邏輯
所有不育嘅女聲都應該會俾綠帽老公戴？

死臭雞

On99